<!--
title: "Resolvendo historico corrompido do ZSH"
subtitle: "Como resolver o problema de historico corrompido do zsh"
date: "2021-04-17 18:04:26"
tags: []
-->

## Como resolver o problema de historico corrompido do zsh

Execute os comandos a seguir par resolver o erro e recuperar o seu histórico:

```bash
cd ~/
mv .zsh_history .zsh_history_old
strings .zsh_history_old > .zsh_history
fc -R .zsh_history
```
